[休班警GOAL [警超聯 ]男警涉以假牌佔用電單車位 重案組接手查

一名41歲姓吳的男警務人員，涉嫌於上月15日在香港仔分區一停車場，以虛假車牌使用一電單車月租停車位。港島總區刑事部人員經深入調查後，於昨日把他拘捕。他涉嫌以欺騙手段取得財產，已獲准保釋候查，須於2月下旬向警方報到，案件由港島總區重案組跟進。

下刪十數字

入球球員：🇧🇷費蘭度(傑志)
2018-02-20(下周二、年初五)20:00 亞冠盃 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場